「急聘排隊師」3-5pm,7-9pm高危

收到風，呢兩個時段老人院同茶樓stand by藍蛆會傾群而出。
本來係朝早出動，但太多人排，搞手怕得罪佢哋。
只要我哋做排隊師，投完照排拉長條龍，咁就有效。
企四個鐘輕鬆，溫度啱，陽光暖。煙你都食過，排一排怕咩？
幫推，謝謝

有用 我家廢老見到條龍長即刻話要返屋企

人地一車車旅遊巴直接插隊喎

唔該見到嘅話即刻打畀當區選舉主任舉報
馮樺講咗每個人都要排隊

你投完票就帶廢老去離島散下心啦

要人